公開撐警陳怡 湯家驊現象又出現 博紅靠出位？〈蕭若元：週末閒話〉

呢度好似都有D巴打會J陳怡

屌 睇錯湯怡

屯門公園雞都好J ？

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

下 真係j?
係咪應該開個歡樂減壓post比巴打輕鬆下

之前反支果陣,吸引左某D盲毛FOLLOW佢